[Plan A or Plan B?] 巴塞隆拿球迷討論區 (201)

賽季第一簽

Plan A - Bellerin, Verratti, and Dembélé.
Plan B - Semedo, Seri, and Deulefeu.

現實

BARCA! BARCA! BARCA!

十連

Ag張相好撚型

plan a for sure

丁左幾次了

我丁明禎仲好

假波妹 ag先係真波

係 而市場有機買到嘅都係得Verratti

Plan C Semedo Verratti Dembele

Plan d 永續ag 24

Barcelona made first contact with PSG director Henrique about Verratti's transfer & the reply was "they do not want to sell him." [Gazzetta]

竟然冇豬腦

Plan b高st最好有埋啦
You點睇豬腦？

PSG is adamant to not sell Verratti especially to FC Barcelona. PSG believes they are in stronger position as he has contract till 2021. PSG president Khelaifi made it clear that they will not sell him at any price even if he wants to leave. #ForçaBarça

唔該call定Seri

OFFICIAL: Barça players will return to training on 12th July. The team will travel to United States on 19th July for pre-season. [FCB]

ggwp

仲要especially to fc barcelona

反省下啦疤狗

6:1

📰 | Roberto Mancini (coach Zenit) is interested in signing Barcelona player Munir (21) to boost his attack. Barca wants 15-20M. [tmw]

反cup6:1，人地咪小器囉

戰。術

沙維 :psg 在禁錮華拉提

沙維： 華拉提是巴塞最後一塊拼圖
沙維： PSG在禁錮華拉提
美斯： 華拉提已想好怎樣在魯營慶祝她入球了
西權威學者： 華拉提的袓先是加泰羅尼亞人
法比加斯： 華拉提之前已向我透露想加盟巴塞
沙維 : 華拉提告訴我她在睡覺時也穿著巴塞的球衣
沙維警告PSG：你們還有半年時間尋找華拉提的替補
碧基說華拉提的心一早已在巴塞羅那，促PSG放人
恩尼斯達表示華拉提更嚮往在巴塞羅拿生活
艾比度: 我已急不及待與華拉提合作
布斯基斯： 華拉提的夢想是代表巴塞羅拿出賽
韋拿: 華拉提只想加盟巴塞踢球
域陀華迪斯 : 華拉提向我說他找不到理由向巴塞說不!
恩尼斯達: PSG強行留住華拉提是殘忍的
佩奧爾警告PSG : 華拉提是屬於巴塞隆納
碧基認為華拉提無可能繼續停留在PSG工作
沙維坦言, 不怕華拉提來到後位置受動搖

唔明點解有人會懷疑華拉提唔黎
巴放得沙維肯定預左比位華拉提
巴擺到明想要華拉提 華拉提都想黎巴 加上大雄出手 有邊次係唔掂
華拉提得返四年約又唔肯續約 你估真係連登鈀迷話事 雪人四年咩
個勢係巴到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係6月中姐
上年高美斯都搞左成晚先黎 華拉提黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

球王ag都買到 華拉堤無乜難度

出處where?

唔怪得會戴帽

其實都有ag仲買咩華姐 中場影甘ag 乜冠都拎到啦 仲話成億買華 又矮又唔靚仔 邊似ag又好波又型

SPORT English @Sport_EN

Madrid & United could do incredible De Gea-Cristiano Ronaldo-Morata deal

關我地咩事🤔

我地皇迷

📰 | As Carles Aleñá's contract has not yet been extended, there is a chance he could leave the club this month. [md]

咁大個屌
要報一報

咪呀

千其唔好放走牙朗
佢地一放肯定買星，以佩狗性格肯定買新人
市面上符合有包皮，丹比利，大巴奶同世三(拖舟要求)
其中兩個仲要巴塞長期mon實目標
所以一個唔留神比人搶左我地就GG

牙朗留隊同包皮留隊應該最好
咁我地可以下年搶丹比利都冇咁難

屌牙又黎

7月1號個release clause上翻12m

牙朗出走 迷子仲拍唔拍手掌？

爛左了，打唔到字覆你

SPORT English @Sport_EN

Barcelona forward Munir's future could be in Russia

André Gomes is alternative for Juventus if they can't sign Sevilla player Steven N'Zonzi (28) who has a 40M buyout fee [calciomercato]

西甲真係無乜派牌好既中場
最特出已經數到查基路斯

Zenit Saint Petersburg is interested in Munir who was on loan at Valencia. Valverde doesn't count on him for next season [tmw]

📰 | PSG are willing to sell Verratti to any club except from FC Barcelona. [md]

小器到

Haha

牙丙出走,助人都矛咩意思鳥

牙迷有冇小氣PSG主席相

me funson精泉先有

如果迷仔唔係咁on9 今年會係幾歲?

如果澳洲仔無比醉酒佬打，比肥婆老強，比烏鷹嬲 今年會後生幾歲?

收嗲啦弱智

好耐冇見過呢句

上次you先俾人講然

6比1

係咪好好玩呀?

貼埋其他啦

DONE DEAL: Everton have completed the signing of Sandro Ramirez player completed medical last week should be announced soon. #EFC

Sandro

祝福佢

買唔到華拉堤就今年搶丹比利啦

如果佢地今年買包皮，下年買多個星唔係冇可能
當然如果包皮今年唔去賤種，下年佩狗都有可能發癲買2個

睇今日新聞華拉提好大機會買唔到
希望高層當機立斷，買丹比利同siri

突發

突發瞓咗

Real ?

ig冇喎

係咪fans圖

官網都冇

PSG are willing to sell Verratti to any club except from FC Barcelona.

人地報仇呀

睇下個紋身

OFFICIAL: Mathieu renews his contract until 2020

屌佢老母

等比人鞭屍啦你

咁你簽馬龍把撚咩

呀朗走佩狗一定買大巴或者世三

包皮同丹比利都有可能
我希望戴巴拿同丹比利可以黎

Fake

Messi's restaurant bill in Ibiza.

30萬

一日人工姐

下
唔係賣咩

係巴塞掛靴喎

屌

個撚屌得番一年唔肯走
但鳩層on9到續埋約

下季繼續J煙產

又可以迷煙 <3

近3季煙神出場時間

再對翻每季冠軍數

我煙

點解ig fb 冇news

Rivaldo and Kluivert will be back at Camp Nou with the Barça Legends!

psg 真係好小氣

聽朝10點機
家陣重未訓

我22號都飛
其他人唔plan行程，塞哂比我整

messi kimochi真係笑撚到我傻咁濟

u21 西班牙都幾勁

Saul倒掛

..............

拉子
搞到我個人冇咩心機

呢到咁多好傻好天真

who

綠帽狗

Dklm

有無人有睇西班牙U21
皇狗阿辛斯奧堅勁
反而DSO感覺好平庸

D so
踢咩位
佢踢法唔係最適合打翼？

睇左LiveScore 出場陣容
佢好似打中場

Chelsea would be interested in former Barça coach Luis Enrique although the English club don't want Antonio Conte to leave [telegraph]

我就唔整行程
塞晒畀條女整

但我想去既係台北同高雄

等睇又兵變
世三又hea踢趕走主帥

Conte 都用得佢幾好Y

Barcelona have accelerated the process of signing the long followed Dortmund's Dembele (20), who is among club's top priorities. [l'equipe]

干地唔用去用安歷基，on9

打機咩，咁多人攻唔洗守呀

依家都冇架啦

美斯ig張圖係到打丁？

睇唔透 conte教得好地地點解要換?
又話 don't want Antonio Conte to leave, 唔知想點
conte自己又走? 都無咩可能啦

巴塞個動力不足問題前中後都有
所以前鋒中場後衞都要買

佢都已續約marlon 同訂左個yerry mina

dembele 同 verratti 兩個天價人, 如果一定要一個既話, 我覺得verratti適合隊波多D
Bellerin就真係不了

干地同高層不和，干地想要嘅人同總監想要嘅唔同
加上哥狗同干地同高層問題，佢有可能走嘅

只要佢買d 人可以發揮到巴塞既技術優勢同適合迫搶

我就覺得無咩問題

係中場，翼俾屌老虎同阿辛斯奧打

買番個右閘已經對個後防有少少幫助

呢排傳嘅都係右翼同中場位
所以我估買右翼應該係華dee落order

利申我無睇場波，淨係睇LiveScore 排陣
但我有興趣d so

呢隊西班牙u21 應該踢得好快同較直接，因為前面阿辛斯奧，迪路，同辛道
呢個陣式係盡可能要中場多送個波比前面三個攻門
如果搵一個好似playmaker 咁既進攻中場派波反而會浪費左阿辛斯奧既速度
如果咁既踢法d so 就會顯得平庸
因為佢最善長係控球，控制節奏

我知佢踢翼既時間多
但佢一定唔會係一隻快翼，佢更加似silva 係西班牙國家隊果種翼鋒，需配合，需用波。

當然要買

其實真係唔係

年頭佢有一場對皇so 打進攻中場幾好

出場時間多d
佢一定更加成型

d so 我唔係太擔心，當年黃潛都係華維迪帶起佢，我反而覺得佢下季有機爆發

No, 當年好似係馬些連奴，姐係宜家華西新教練

師兄你唔講我唔知

就咁睇呢場精華 就睇得出D So既缺點

佢只係適合踢反擊既球隊 有空位比佢走動既踢法 呢場皇蘇埋身壓逼唔多 所以D so先至有時間睇定黎做decision

有幾球 對手嘗試比少少壓迫 由於佢身形單薄 佢就要即刻回傳
如果對住一啲壓迫力強既球隊 D so就會冇表現 今季其實好多場係咁 佢創造力其實唔好

不過D So都有優點既 始終巴塞青訓 無球走動好 肯做插入 所以下一季其實可以試下訓練佢做右翼 美斯打返AMC 咁樣其實就可以解決左巴塞右邊成日空哂既問題

如果D So係冇能力打右翼既話 其實可以賣得

我認同
齋講功能適合性, 我覺得AG好過D So

有趣

湊緊仔一陣覆傾

佢算青訓咩

曼城青訓

其實AG係好少少既 不過始終唔係青訓出身 好多時候佢既走位 其實唔係好夾班隊友 令到隊友少比波佢

加上佢創造力差 只能夠做工兵既角色 但係拉仔仲兩至三季賣我覺得 防工既位置 AG係完全做唔到影帝既位 呢個係球商既分野 二黎技術都差幾皮啦

睇左AG成季 其實佢進步係有 不過真係唔夠 巴塞同美斯咬咬 已經冇咁多年時間可以等AG進步 所以下一季睇下教練會唔會轉踢反擊戰術 否則AG真係只能做後備

就算買丹比利都唔覺比人打爆
首先今季係陣地戰防守基本上打442, 得mk一個落番去幫手，so9同美斯基本上留係前場。
一落入陣地戰就會將巴塞本身嘅缺點暴露哂出黎，左邊小明同小白比人狂爆，好彩有UTT同Mk係到幫手，至於右邊，因為羅白防守太弱，拉B已經盡力了

如果入左Semedo同丹比利，首先右路有2個更強衝擊力同活力嘅球員係到，拉B打翻b2b影響不大，假如出丹比利打4231，丹比利協防能力一樣幾好，就算抄番442陣式打防反都會比今年好左。不過放棄打逼搶長遠唔好，始終影帝同小明缺點會比人放大

Sorry 啱啱check返 D so係13-15踢過巴塞B隊
不過D so無球走動好啲 係事實黎既

係巴B打過半年，唔係青訓

想J嘅可以J

你所講既4231係 美斯AMC 丹比利右邊 拉仔影帝雙防中？

其實我覺得只要改得翻中場問題
Dso踢攻中冇咩問題

如果買唔到Seri，拉B同影帝可以打中場另外2個位。

本身拉仔，AG呢d唔夠能力自己拎波去攻，如果身邊有個主角係到(類似1415，有特警美斯係右路夾拉仔)佢地可以做更加多無球進攻

Dso係中路頂唔到人，佢可以打mk個後備
不過如果買丹比利，佢出場時間肯定少好多

啱 D so淨係適合打翼

影帝 D.So 拉仔?
咁樣打既話防守未必會有致命漏洞
不過對強隊級數唔夠囉
西甲主場對中下游應該無問題既

得既 只不過最尾都係靠MSN個人能力

強隊一定係小白

DSO有咩咁值得俾個位佢？又唔係自家青訓，連感情分都無sorry
現實係殘酷，有料就留，無料就坐
唔係話佢差，但佢級數根本完全未到幫巴塞提昇實力
佢可以留低，但係應該佢要幫球隊，而唔係球隊要特登俾啲時間幫佢成長，佢未有潛質到值得巴塞咁做。

話佢打攻中同接班小白簡直係on9
佢無論級數同打法都同小白完全唔match

可以係U21年紀係打法同級數接近小白既，全球壇得一個，踢緊皇狗。

用下腦都知，有能力踢到皇巴拜既頂級中場真係一隻手數得哂，唔係既話豪門駛撚爭人？

我真係唔想再重複，唔好再對年青球員有不切實際既幻想

用佢唔係因為佢後生，係因為佢有潛質
DSO屌老虎一拍埋阿辛斯奧Saul你真係睇到分別，你真係會睇到佢地上限會唔一樣，唔好再自欺欺人。
佢地會進步，但進步到好球員係唔夠，你要進步到成為頂級球星，巴塞呢家無咁既後生仔呀sorry

就算好多人睇好既Samper
大家都係用觀望態度
唔好期望佢一定擔到大旗，無人保證到

實事求事睇佢地表現，自欺欺人係無用

alena 囉
samper 可以觀望下既

更加未得啦，宜家踢緊西乙B渣

咁講緊未來

攻中最重要有推線能力

咩叫推線能力？
運前個波，令成隊球隊進攻線前十碼，前二十碼，前三十碼

一個俾人逼一逼只可以後傳既人，好聽啲叫控制節奏，現實啲可以叫佢返屋企食屎

你能夠運前個波就可以踢巴正選，D蘇呢方面係垃圾級

沙維小白美斯都成日後傳橫傳，但要攻果陣佢地好有能力做原地擺脫推前個波
甚至影帝都有

我地唔需要好講求頂到人
因為我地既球員普遍都係好技術既人
迫搶就是彌補好技術球員同體力化球員身體力量上既差距

一班技術好既球員想要贏就要預早一步佔得先機盡快搶返個波，完全唔適合同唔善長係中場爭扎防守然後打反撃

你可以話咁樣係唔平衡，但巴塞從來就是一隊唔平衡既球隊
三中場放沙維，小白，巴斯基斯呢三個都唔是平衡
都要靠迫搶

係列卡特未來之前未踢迫搶前,沙維都是頂唔到人。

未踢迫搶前
沙維都是踢得好爭札
大部分波都是橫傳

小白控球過人唔使講
沙維可以360度自轉
影帝間中都可以(同埋鍾意)cup下人
呢三個係放埋一齊先咁特別
時下D年青人copy唔到既...

尼馬去過RM

？

今晚B隊大軍名單

沙維360度真係好正

放既話點都係獌同鈀啦

決定除褲了

Marco Verratti, who wants to join Barca for the 2017-18 season has informed PSG of his intention not to re-wear the shirt of the French team

"I'm not going back to Paris." This was the message that the 24-year-old transmitted yesterday at noon from his Ibiza vacation to PSG.

He wants to fulfill his dream of playing at Camp Nou with the Blaugrana jersey. Verratti already expressed his desire to go to Barça to PSG publicly, when he posed for Mundo Deportivo with a cover of their newspaper

Verratti has told PSG that he doesn't want to return to Paris after his vacation. [md]

Pleasent reminder that the Barça board (not Zubi) rejected Asensio despite himself pushing for a deal. Douglas bought instead for 1M extra.

好撚on9

Zubizarreta: "The club considered that it was inadequate to pay 4 million for Marco Asensio"

繼續吹

渠飛去Ibiza一定有同美斯傾過下計

PSG死留其實冇計 人地無限錢
Btw Verratti Semedo Dembele Giroud Mina

冇羅白

美斯隻手

羅白去左人地個婚禮

喺Footyheadlines見到蝗狗有球會字體，希望巴都有，唔想印西甲隻柒字體

希望印到dembele 7號

著返條褲疊埋心水印A豬啦

已經簽定幾張卡準備look爆曬佢用黎買AG

係 不過好技術嘅層次要起碼Isco Thiago Verratti咁而唔係Dso
Dso定位係尼馬sub 再近Lm打法

絶對無不切實際既幻想
Munir 係唔得就唔得
無期望過

D so 佢身體質素係一定無阿辛斯奧咁好
佢亦都唔適合打翼
安帥下既巴塞對d so 同小白都唔係最好既環境
（我唔係將小白同d so 既能力對等，只係歸類佢地，係技術球員）
即管睇下佢係新教練或迫搶踢法下踢成點

已經想像到個收銀員反應係點

唉

買到veratti 我改名叫自己做on撚9

買到veratti 我改名叫自己做on9的迷

好
如果要講
請講佢技術特點
身體質素點樣適合打翼多過攻中

佢未試過係迫搶踢法環境下証明自己
如果佢出年都無起色
咁佢真是唔夠料踢中場位

我改做Cristiano

一諗到下年又可以對住A豬成年就濕晒了

成件衫都喺眼淚

on撚9個名俾人改左啵

佢想做蝗

冰個?

真名王都唔sick

C朗慘戴綠帽狠飛伊蓮娜
剛奪足球界最高殊榮「金球獎」的皇馬球星C朗拿度（C朗）在球場呼風喚雨，可是近日卻跟拍拖五年的俄羅斯索模女友伊蓮娜（Irina Shayk）分手收場，伊蓮娜更被爆去年與荷里活「蠍子王」影星狄維莊遜（Dwayne Johnson）拍戲時撻着，C朗不甘戴綠帽怒飛伊蓮娜，他還快過自己招牌插花腳，光速搭上皇馬電視台索女主持Lucia Villalon！

巧波

迷仔你好似屌綠帽仔咁 屌到佢改名 ok?

渠人如其名,好難喎

買到華拉提，丹比利是但一個
我改名做我愛肥婆

屌笑到停唔到

the rock又大隻又大抽仲識唱情歌
係女都識揀

Yes 淫獸QB用左

唔係幾年前嘅新聞咩

笑緊綠帽仔改名都離唔kai綠帽

ching我同你係咪有d咩誤會

屌 Cr7嗰單流料下話

Valverde 教柒潛係頂工程師... 即係2010年
Denis 嗰陣先得15,6歲帶條毛

我改做我係肥婆

巴塞Alevin A決賽3:1打敗黃潛

最尾嗰球

叻仔

利華度咁樣
我地個𡃁仔龍門好似幾撲得

幾歲？

呢個年紀已經好勁！

無硏究幼齒

應該未去到u19 a,b team 咁大

可能academy level
約14-16我估

堅牙

U12,12碎

In exactly 2 hours, Barcelona B will play the first leg of their third play-off tie, away against Racing Santander #fcbblive

Link? 好想睇

風雲直播可能有
我見電視無既就睇呢個

L'Equipe: Barcelona will go all out for Ousmane Dembele

AG正選出場，反而Semedo冇正選

Check check sin

最無厘頭唔出
唔駛比佢抬高價

三球都靚，個龍都勁

Re土方一點 有時對青訓唔好太大期望呢點真 但去到samper alena呢d同齡最有potential嘅青訓 都唔抱多d期望嘅 不如唔好理青訓 呢d球員係要俾機會成長 唔係而家就要求佢地有即時好大嘅作用

覺唔覺羅白ig個fd好似reus

麻麻地喳wo

踢過巴B

BTW,我覺得佢地果屆真心FD,明明個個分開哂去唔同國家發展,有人正選有人後備,但都仲會定期出黎食飯同玩,其他唔覺會咁

有無人睇緊AG表演

成日見到佢同蒙尼沙好fd
蒙尼沙冇大傷宜家好大機會做到正選

見到即討比人屌緊
同我地平時一樣

第一眼真係以為係萊斯

🔍👀

其實係有D似

未去到要驗眼要嚴重既
係有幾分似

老實講，37波，巴塞3

ag個種廢真係

又係馬天尼斯，我屌你老母

就算升都好快跌

又黎多次

1比1

1:2

屙完尿就入波

有冇人一見馬天尼斯拎波就好驚

整多督

仲有135分鐘，頂埋佢

俾人一迫就亂

borja in
martinez out

紅

palencia

紅牌

冠a哥

嘩屌冠A

咁樣食一腳

希望值得啦

冠a咩樹

食左一腳飛腿

傷左 唔使再見到渠

同煙剷一樣躝啦

煙>>渠

甘你老母

甘包有咩資格著10號

完全唔似打多個

1:3

幾博,我地

14號呢個幾有潛質，可以一看

唔入

撲到

平安鐘

Cucu真係唔錯

仲有牙倫

係唔錯

甘包
Borja >>>>>> 馬天尼斯

1:4

cucu又傳

桑坦德慘慘豬

診渠地主場+打少個入多幾粒啦

有排都上唔番西甲

📰 | Arsenal are preparing a €30m bid for Barça midfielder Arda Turan. [md]

甘包

留意到渠個跑姿同煙一樣

FT

即deal

原來撲十二碼個龍門J.So都係6月完約

阿狗30m買Ag得唔得呀
又靚仔又後生又好波

睇highlight睇極都唔明邊下offside唔當入
Ag明明入左波

冷靜 仲有下埸

Verratti planning on missing Paris Saint-Germain's return to training

Juventus midfielder Miralem Pjanić (27) is an alternative for Barcelona to strengthen the midfield for next season [md]

| FC Barcelona is going to trigger the buy back option on Gerard Deulofeu. Everton will receive £10.5m.

Barca Legends face Man United Legends at the Camp Nou on June 30th. Rivaldo, Kluivert,and Ronaldinho will all feature. [FCB]

Vermaelen, Douglas, Tello, Munir, Ortolá, and Samper will all return to Barça but their future under Valverde is uncertain [as]

Barcelona are to exercise the option to re-sign Gerard Deulofeu from Everton for 12m #fcblive [via @_pauljoyce]

又話Samper會留

而家又uncertain

Samper 應該比佢試一試先
佢係a 表演既機會又唔係多

Verratti is determined to join Barça and has once again insisted PSG to let him, which the club's president is very angry about. [l'equipe]

諗起以前買法比，阿仙奴d 反應

屌你老母呢啲新聞已經睇到厭，換個可能嘅目標啦

新流傳有Pjanic

幾年前話買佢會好歡迎 但而家就算啦

佢cool 波都穩陣既

右二似舒爾尼
最右似軒達臣

特警好似走了

中間monreal

出年fifa 會唔會有巴b用

未升班

巴b係邊個來？？

Manchester City boss Pep Guardiola is considering a bid for Brazil full-back Dani Alves.

Full story ➡ bbc.in/2tCc5Pi #ManCity

尻post

Maradona vs 蝗

仲有一場,下星期日,主場對桑坦德,桑坦德起碼要追0-4,如果唔係b隊升班

有4粒作客應該算安全既

Gerard Lopez

According to Bild, Borussia Dortmund could make a move for Lee Seung-woo.

note: it's not over yet - in the previous play-off round, racing eliminated villanovense by winning the second leg 4-0 :-) #fcbblive

巴塞係 We did it again!

最驚班仔真係輕敵 以為掂左 之後狂失

始終後生仔就係太唔穩定 好多隊嘅b team都見到成日爆冷輸好多
希望second leg醒醒定定啦

個時好似是人地主場

Barça won't exercise Mina option until summer 2018 | @joaquimpiera

世界杯前呢個中堅都不會來到

用左幾年嘅杯唔小心跌爛左
果時連埋波衫係官網訂 又要再訂過

抵撚死

25仔鳩白

都醒唔起渠係9白

垃圾會然一眼就認得

有冇老婆奴icon

典牙老婆奴

渠是辣殺busi,唔是

都好貴下

我有2011個隻杯 個年啲冠軍盃嘅形狀刻哂係個杯上面

差唔多$100

想奶你個鍵盤啲塵

Yes 始終桑坦德場面73波

鳩白5分鐘入黎覆，我自認係弱智

弱智仔

回錯Sor9，大家唔好推

諗左好耐佢冰個
再碌落啲見busi呢句先記得

好似買Dembele大機會啲

22號去半個月旅行，番黎等睇一個都買唔到

本身就最已陣喇屌

Where?

我屌你牙

點解

黑沙維比羅馬買左？

Arda Turan (30) is poised to leave for Arsenal. Barça don't count on him. He will be sold in the region of 30m to the English side. [amk]

Marco Verratti might not be present when PSG start their preseason training on July 4th to force PSG to sell him to Barça [lequipe]

印左華拉堤波衫了

仆你個街鳩白唔係話唔記得密碼咩

買左psg波衫？

鳩白5分鐘入黎覆呢個post, 我同弱智迷一齊番青山

岩岩入黎個時唔是小白咩 做咩改左做xavi

[美斯500球] 巴塞隆拿球迷討論區 (189)

37頁開始

Weak

迷仔都冇你咁弱智

Marca: Rafinha could be used as bait in Barça's move for Bellerin

📰 | PSG are planning to sign Torino striker Belotti to try and convince Barca target Marco Verratti to stay. [sport]

細佬太易傷

換Bellerin 返來都唔知好定唔好

踢迫搶d 後衞全面d 好d

唉 plz don't

19bellerin

📰 | Arsenal are ready to pounce on Barcelona player Arda Turan for 30M euros, Inter Milan also interested. [marca]

30m deal

其實係唔係真
佢又唔係成日有得出
但有人肯出25m up

Barcelona could try to sign Fluminense midfielder Wendel (19) for Barcelona B, if the team gets promoted to Segunda A. [md]

又洗黑錢？

搵返啦(好似係)

ON9

買人未呀

呢個睇youtube 個人雜錦都唔識欣賞

買你

未 玩完了

Reports: Why Barca Want Ronaldo To Stay At Real

同我睇法差唔多，如果比賤種買到丹比利/大巴奶，咁巴塞未來可以選擇嘅接班人更少同面對威脅更大

森柏今季係格狗踢精華

躝啦

助咩叫渠躝牙

Agger 其他人點睇？

屌你地牙

吊佢牙

you見me拍手就知咩樹

拍爛手啦你

#407我愛山齊士5 小時前
鳩白5分鐘入黎覆，我自認係弱智

Mathieu (33), whom Valverde doesn't count on, is in Lisbon to undergo a medical ahead of signing a deal with Sporting Lisbon. [a bola]

躝左了

咪再講ok?

好想係真但葡牙報,唔g信唔信好

但係唔走Cr7繼續carry Rm屌打其他隊

肯定假

好似係葡萄牙大報，但係咪真就唔豬了

暫時有級數較適合巴塞都是呢兩位仁兄既
同埋c7 係度係刺激d

冇左牙朗人地一定dum錢入佢兩個 錢方面我地仲要買中場 邊夠人鬥

咁就仆街
Cr7留多幾年好

仲要人地牙朗走左擺明空左個正選位 而我地仲有msn三個霸住個位 黎到最多輪換下 俾你係球員都識揀啦

上次utt然

疤啲後衛
但中場

少睇祖記, 比真歷其實係咪都算技術幼細+跑動多既中場?
如果係既話唔太貴買黎輪換都還可以

今次除左馬斯都係青訓 馬斯本身中場黎 係細佬差少少咁 小明睇落係屈速但佢腳下工夫係好好
上次個幾個好似係ag dso個幾個新人？ 佢地係短傳都唔及青訓呢班練開咁好都正常嘅
但utt然又好似代表住要短傳好先可以融入到隊波

蘇九踢埋下季可以後備或者賣

皇馬carryC7多過C7carry皇啦

No Cr7球王喎
By Rm迷

比真歷勁過巴所有中場(影白除外)

中兩年買咪好，依家都唔喺後生喇，如果要50M真喺買唔落。

上年可以40m買
結果買AG

so9呢d技術球商兼備ge前鋒,踢到34-35歲都會keep到一定實力,要賣的話我只會覺得係人工太高

但體能問題先係最嚴重，尤其安歷基時佢要頂住對面中堅，好哂體力

唔明你地點得出30歲後會急劇變廢呢個概念

呢個年代個個都係高強度訓練,體能差極有譜,我朗再大多兩年添,咪一樣咁踢

講到30歲後體力會少一倍咁,打機咩

咁今季佢做乜鳩

唔計傷患,沙維,小白呢d一樣踢得多

講返前鋒,阿杜列斯,魯賓卡斯度咪一樣踢得多,後者今季踢左35場添

根本巴塞其中一個買人限制就係人工

所謂ge鳩都入左幾十球

係有stat 但係場上啲表現不堪入目

咁蘇9本身最主要作用就係入波同牽制
我覺得佢要做既係減少上腳

真 佢上腳越來越多失誤
不過入波方面 今季佢miss golden chances情況特別嚴重
走位 牽制依樣冇問題

📰 | Barcelona have contacted Juventus over the possible transfer of Juventus midfielder Miralem Pjanić. [sportitalia]

吹下水
減少上腳係啱
佢本身係一個好全面既人
如果球隊全部波圍繞佢來比會仲好
但是係巴塞入面不可能
佢呢三季已經算係好好咁配合巴塞既角色

出年如果真是能夠踢到迫搶既波
在大家係場上睇到球員們發揮既畫面
就會流暢好多，合理好多

佢用球既合理性相比美斯小白差太遠
斷纜太多

當然
佢係體系以外既人
但佢已經好犀利
有好多膠嚼狀態下
佢都可以出現係可以攻門既地方
呢d 係佢class

咁當然有d 做就比佢既miss 係底打。

斷得多都唔見得當今有中鋒勁過so9

Suarez好鍾意接應傳球用背脊頂住後衛，pump走佢，變相個傳球唔洗停頓再去爆直接攻門，不過成功率較低。（ 第一球。）

同埋，佢今季真係機會失咗好多黃金機會。

希望佢下季繼續進步！

今季有好多場波都睇得好炆

好大情度係打造隊波既方向錯左
買返來既人又唔可以幫到手

等到季中後段paco 搵到感覺，先叫放心可以換下做替補
但前鋒位Msn 已經磨到好蝕

我地既球員係場上好似好有決定性咁，但都要有個人砌一個合適既舞台比佢地～

Barça will sign Palmeiras player Yerry Mina in the summer of 2018 after the World Cup. They have an option to sign Mina for 9M [sport]

出年先來
睇球皇片佢好硬淨，速度唔慢
比到波中場（巴西聯賽）

踢迫搶
後面需要有全面，甚至係快既中堅先可以減輕風險，最好儲備充足後衛（當然唔係馬菲奧水平）
咁前面先放心壓迫。

First contact between Dembele (20) and Barcelona has been made. R. Fernandez met player's agent. Dortmund demand 90m for the forward. [bild]

靜

多仔收夠錢就肯放人
巴黎最惡

Except barca

Psg 完全無心放

Eto'o 26 goals with red hot chili peppers

[2/2] To make him stay put, PSG offer Verratti a new contract & assure him they'd sign new players who can help him win trophies. [sport]

Psg 仲增兵留veratti

90m買真係on9

貴到離譜

唔通要靠迪路菲奧

又勤力 又肯逼搶

The Barça is interested in Aaron Martin
the azulgrana club has been put in contact with the Espanyol to ask openly for the left lateral young person

Md

左閘
唔知有咩用
同埋對愛斯賓奴d 人無好感

甸尼講左唔走啦
唔會買

甸尼艾巴
好夠做

有冇人留意德國u21 個CM

咩名
願聞其詳

Weigel?

Leon Gxxxxxxxx

個名好似葛斯果個
踢04好似

係呀

幾型幾高大
踢一d 有長波有短波既球隊佢可以做到分波
如果佢去多仔或者巴塞會慢～

佢宜家euro u21 踢得好好嗎?

手足們最近還好嗎

有無手足覺得etoo呢種中鋒先係最適合巴塞

速度 走位 tap in

適合，可惜未見再有呢種前鋒
（其實我覺得dembele d 扣波動作好似佢）

包皮應該係呢種
仲要有埋過人

留意下slowfuck果個六號仔
成個華拉堤咁

包皮係邊個來

華維迪細粒前鋒
Barca all goals

Mbappe

包皮

巴菜會唔會比多次機會e巴呢

我自己認為不可能

佢可以做好多靈活動作甚至控球

但佢同人配合撞牆入楔慢，陣地戰慢
運動戰進行緊既時候，佢唔會係適當既時候幫到隊友
除非以佢為重心追住佢來比及燒味

Ibra重傷到下年喎
如果唔係傷 又低人工d 做plan b係幾好嘅

最近忙咩？

Yes

That's plan B

做唔到高點wo
做到佢就唔會咁快走啦

佢一定要放下身段
試下無球下迫下波同跟進勤力d,做一個衝擊對方後衞既中鋒
咁佢係場上既參與度會多d

如果不能，可能出佢既時候佢就只是貪佢夠高出來二傳同衝頂

叫C 朗黎疤

送畀各位疤區手足既手信

佢果時係巴塞，佢拎波既時侯都唔可以令個波向前向前
如果佢運用到身型硬爆開d 人都話識點同你夾

配合又唔岩timing，不如出bojan隊波仲爽

哨牙蘇把握力更勝一籌

PS4=C朗
SWITCH=小花

⁉️DEBATE: Gerard Deulofeu will return to Barca this summer for a €12M fee, according to The Times. Would that be money well spent?

📰 | Ousmane Dembele’s agent Moussa Sissoko met with Robert Fernandez over the weekend to talk about a potential transfer. [bild]

雷聲大雨點小

No

買咩都女好，買左隻閘先

Official: Kaptoum suffered a meniscus injury during yesterday's training session, he will undergo surgery next Tuesday #fcbblive [fcb]

應該會再轉手賣

training 家陣又準備summer sem

佢要出佢先賣到啩
又借出去

a米掛

其實邊個來源報轉會傳聞最高命中率？

咪同我講官網！

台妹未影到
要住先喇

西班牙全部都唔準

台

Verratti to Barcelona is reportedly completed, €110M fee. PSG saw it hard to keep a player unwilling to play for them. [via @ToniCruzSPORT]

L'equipe 可靠d

貴左啲

Almost done

Dembele 可以櫊置

打住飛機先

破紀錄啦直頭

綠色 剩是岩you

tv3/cope

BREAKING: Inter Milan is interested in signing Andres Iniesta, who still hasn’t renewed with Barça. [La Gazetta]

隊報

唔敢想像小白著其他隊波衫

信得過球員領隊
不過高層米做on 9 事

小白定小花走慘啲

小白慘d
來左巴塞成廿年

佢地夠膽賣,可以立即俾人屌到下台

小白自己唔會走掛

影台狗畀你就應該好簡單

話說係咪唔諗住收返哈利仔

唉
之前去漢堡浪費左時間
希望華dee 用得著佢

都冇傳會買返
用條毛

佢賣走左架

唔記得佢係賣左出去

而家轉會市場個通脹勁撚過香港樓市

都係四五年前 一億係賤種先出黎搶人先有 正常top嘅都係6千萬已經算貴 而家所謂妖人廿歲仔都起碼3 4千 出名d一線中前場冇7 8千都唔收貨

不過巴係唯一嘅清泉 放d球員嘅價錢仲係咁貼地 如果跟市價 呢幾年應該購多起碼成億
Bartra起碼20m (8m)
哈利30都唔奇 ( <10m)
柏b起碼50m (30m)
都未計山狗法比呢d

好貴呀

FC Barcelona will sign Lucas Lima on a free transfer. He will sign a 4 year contract with the club.

又唔係你俾

Dso廢到連西班牙U21正選都無埋

買到再講貴 p$g鬼會放俾你

3,4千?
一個包皮都過億啦

正常錢解決到既問題唔係問題
係巴黎買人係錢都解決唔到

U21真係feel到得阿辛斯奧同Saul超哂班

Saul 直情係大國腳啦

你感覺到，辛度D蘇屌老虎拍埋呢兩個係低一班尤其D蘇
至於貝林連，感覺對面個簡些路(之前傳過果個)都勁過佢

白痴，D蘇係西甲上遊都拎到正選位(西維爾同黃潛都係)，豪門輪換大撚晒咩？
咁D蘇本身都係疤輪換啦，你試下叫阿辛斯奧雪到硬撚晒睇下佢又踢唔踢得好
另一樣野就係你叫阿辛斯奧去踢西維爾黃潛都未必有D蘇當時嘅表現

我真係唔撚明你（地），Bellerin呢啲後生大聯賽大會正選40m買到起碼用7~8年真係好貴咩？全歐洲又有幾多個右閘好過佢？

我上季睇黃潛睇得好多
DSO打得好係因為黃潛成隊猜得好
可以係條邊到有空位俾佢爆
佢只要一受多少少壓迫就瀨哂屎咁，更加唔好話咩接班小白
佢可以留低，只係我從來唔明點解咁多人對佢期望咁高。佢根本未有潛質值得巴塞去俾時間培養佢
阿辛斯奧今季後備表現都完爆上季黃潛正選既DSO
一個連U21正選都俾人搶走既人，大家都係唔好有太多不切實際既幻想
貝林連以頭先果場黎計，的確仲廢過簡些路，我實話實說

就以兩場歐國U21為例
點解Saul同阿辛斯奧一睇就超班
係因為佢兩個係受壓迫都可以好好咁保護個波，有能力帶返生佢，搏犯規，傳俾隊友，保持控球
更加唔好講佢兩個有入世界波...

阿辛斯奧仲要本來係翼，但佢落中場幫手cool波仲穩過DSO... 同樣係翼既屌老虎都做唔到呢點

DSO一俾人壓就慌失失亂傳又傳失，無空位俾佢扭得一個又扭唔過第二個
打邊佢又無阿辛斯奧同屌老虎果種絕對速度硬爆... 一個典型有空位就好似唔錯，無空位就垃圾既球員

結果第二場連正選都無埋

仲有，DSO頭半季係唔少機會
但佢表現有無話好突出？

講真以中場黎講完全唔覺佢幫到巴塞控球
對伊巴球遠射係幾靚
但巴塞呢家唔係需要呢啲雞肋

你要翼既後備，點解我唔搵個仲爆得既屌老虎
你要中場後備，唔覺佢夠班

睇一個球員發揮除左左睇佢個表演之外，你要睇球員適合喺咩環境下踢波。佢攻防兩方適唔適合呢個環境。

Do so 佢既長處係短傳配合，個節奏係適合短傳。
防守要跑動撲波標波仲好，站樁企位'行'人個防守意識不夠，身型亦唔夠硬淨。

維拉利爾西維爾短傳既尺寸唔一樣
但兩隊既中前場活動模式較自由較互動
球員可以更多傳波選擇
雖然佢係打翼較多
但佢可以睇時機做配合或自己去或落底

防守搶迫，佢完全可以勝任

西班牙/巴塞

第一場計西班牙三個中場個定位係較固定
中塲作用主要係送波傳比前面做快攻
中前場短傳互動較少，節奏對d so 不利，亦都可以話d so 跟唔到個節奏。
巴塞好少少，中前埸自由度大d ,尼馬同美斯返來會同佢搓幾腳，但作用唔明顯

西班牙呢三個中場陣防守時，更講求企位
佢唔夠防守意識去做呢個任務
攔截更加唔好提，最多都係後追

係一個唔適合佢既環境踢唔到好波
我唔可以話佢廢

如果巴塞下年喺有返迫搶都踢得唔好
咁就抵屌

按照意大利媒體的說法，費倫天拿和巴塞隆拿的代表見面並商談了貝拿迪斯治的情況。

意大利當地時間週二下午，費倫天拿的體育總監丹利尼柏拉迪被媒體拍到和巴塞隆拿的轉會顧問布拉伊達先後進入了米蘭城的同一家酒店內。

意大利媒體全市場認為，丹利尼柏拉迪和布拉伊達的會面首先談及的是基斯甸泰路的未來，這位西班牙球星上賽季以租借的身份效力於費倫天拿。不過該報導同時指出，貝拿迪斯治的名字也在這次會面中被提及。

貝拿迪斯治目前的合同將會在2018年夏天到期，由於這位意大利國腳遲遲沒有續約，因此媒體上出現了不少與他有關的轉會傳聞。

此前祖雲達斯、國際米蘭、AC米蘭、拜仁慕尼黑以及車路士都被看成是貝拿迪斯治的追求者。

呢個阿辛斯奧係勁

爆得去得
去到邊都一定係重心
終於比西班牙等到
西班牙想前線搵一個咁快咁強既點好耐
慳水慳力
浄係做好防守
有乜波比佢，搞撚掂
有邉隊唔想

但我地唔係咁
我地既球員唔係跑手
我地善長既唔係短跑亦唔係善長反擊
我地波既主力仲係美斯，小白
我地青訓既課程未到u 19 都無體能課，體能靠踢累積出來
我地有我地風格

呢個岩踢咩

📰 | If Barca fails to sign Marco Verratti, Inter Milan player Geoffrey Kondogbia (24) is plan B for Barcelona. [espn]

一諗起小白美斯瘋狂迫搶，就覺得無可能

(@Pauline_OmamB_):
Barcelona have reached an agreement with the agent of Ousmane Demebélé. Dortmund want 90m euros. Negotiations ongoing.

小白都可以，以中場計
美斯就難d，如果佢身邊d 人唔夠靈活
佢就更加無動力迫

但是以我地d 人既身型，技術特點
無迫搶取得先機係無可能成功

ver 110m
dem 90m
邊到嚟咁多錢

仲要右閘

右閘好撚緊要

Semado Pjanic dembele
會不會易控制d

清咩泉,on9就on9啦

賤賣完之後嗌唔夠錢出糧

比爾連問題係企得太多,仲要係需要佢守果陣,都唔講佢其他能力

digne踢過右閘都唔差

我唔爭拗佢廢定唔廢
佢連西班牙U21都唔適合
咁咪無得踢囉
同樣地，佢唔適合巴塞，咁唯有say bye
你地講到佢咁適合黃潛，咪等佢返黃潛做球王

講真我覺得dso表現同ag差唔多
唔明點解咁多人撐

咁當然如果出年佢踢迫搶又唔掂
好似今年西班牙同巴塞咁較為平衡既踢法都唔掂
佢可以返歸

ag災難好多又貴好多掛

都係果句
唔同人適合唔同風格球隊
我覺得宜家既d so 既風格好適合踢迫搶短傳既風格
而且勝任

如果巴塞可以踢返迫搶我對佢有信心

咁咪即係球王級

咁始終都係我AG高班d

感覺今年u21有d似大佬做隊長個年 好幾個都係大國腳嘅水平 年齡上已經有幾個22甚至23 係巴皇下體已經係主力輪換甚至正選 而家連d so都可以冇正選 條中場根本就係尾機

Dso機會冇咁多掛
dso係好過ag嘅 但都係後備料姐

呢個都係我奇怪既地方
仲要唔少人吹到佢接班小白
係咪飲大左

宜家唔同左
西班牙有好多人才可以踢反擊

以前出色既中場較多，xavi ，iniesta 為主果套宜家西班牙無咁需要用到。

D蘇一俾人逼下就控個波都慌失失咁
根本唔關咩踢法事

佢本黎有正選
但真係比人比下去而且唔突出，所以第二場無
一個潛力唔高既球員唔知點解咁多人對佢ff
有幾多人上季睇黃潛華倫夠我多呀問心

得突破似小白 但仲差好遠冇咁細膩 佢可能以前打攻中幾好但出去打過幾年係會變 當年法比就好例子

咁如果唔關踢法事點解佢係西維爾，華拉利爾既踢法下發揮到
咁係唔係環境影響一個球員呀師兄！

講真90m dembele係貴得離譜

係心態問題 有d人好勁但一打大隊就死 唔關打法事
so9拉仔本身夠唔夾啦 但佢地用能力去改變自己去融合喎 dso ag就係做唔到

呢啲超新星講得唔好聽 3年後仲係到先同我講啦

係
佢地係唔夾我地最原本果套打法
但安帥來到之後唔同左
佢每年都加左d 平𧗽既原素
So 9 ，拉歇係更適合攻守平均既球隊

但此終於我地最有效的進攻方法都係小白美斯果但d 改變太大會拖累左佢地發揮
D so 佢唔係適合安帥打法既球員

而球員心態我唔識答

發揮多少，同球員能力多少唔掛勾
佢喺勁，喺基本功上大家會睇到，佢發揮唔到就可以當另一回事
佢本身唔算勁，再加埋發揮唔到，咁就未必可以比咁多時間佢。

或者 DSO 真喺未有能力/信心可以喺巴塞/SPAIN U21陣中拎正選位

例子就等於你講嘅 SO9 拉仔，但至依家嘅UTT，佢哋都未必打緊自己一向擅長嘅嘢，但佢哋成功融入到就佢哋有本事。

我以前有佢踢mc青年軍，西維爾有留意佢
我對佢基本功無懷疑
咁出年隊波有轉變，要睇佢把唔把握到

紅字其實我唔明你講乜，你可唔可以再講淸楚少少

打後衛我唔太熟
安帥巴塞無將隊波迫得好上
如果唔係中場漏蕉較少機會比人打反擊

但其實佢都有大意波傳失輸波
但後衛來講用波係好
呢樣適合巴塞發展

似條毛呀

西維爾佢發揮到？
鳩吹有個譜啦大佬

講過十萬次佢踢黃潛係打邊有空位先發揮到

巴塞你一係俾人壓迫得好勁
一係你打陣地無空位

打邊既話比佢好既大有人在，佢仲要無防守
而且西甲吹得嚴有利佢搏犯規
但歐戰吹得鬆啲佢好易俾人撞散

佢係西維爾有咩問題呢
佢借出去果季入六球
仲多個Villarreal

入六球又點
Paco都入多過六球啦今季
就連AG咁廢都入到波
你不如講下佢有邊場比賽表現異常突出係show到佢潛質？
一個上限高既球員總有啲比賽係踢到球王咁突出令你印象深刻

一個球員係勁，去邊都適應到
如果要球隊岩戰術先發揮到
唔好意思，巴塞襯唔係起你偉大既DSO

巴塞係要球員就球隊，你要隊波就佢？
你估你美斯？

可能當初巴塞為奧利古亞度身訂做戰術佢都唔駛咁災難

SO9 拉仔 UTT，佢哋喺因為有能力，即使唔同咗踢法，都依然喺必然正選/正選位置。
SO9 由利過嚟，需要半季去適應，但結果好明顯
拉仔由西維爾CAM打法，嚟到巴塞變咗工兵，都依然成功
UTT 更加令人驚喜。

佢哋喺過去球隊厲害，嚟到巴塞一樣做到；D SO 以前可能有啲嘢做到，但嚟到就變到AG級數，咁好難撐落去。

我睇波咁耐，有能力但唔岩踢以及未夠班踢我諗我仲分到。
法比泰亞高甚至希比好明顯係前者
但有啲球員係後者

判斷一個球員，你睇佢控球能力，用波合理性，受壓迫下處理球能力，就可以知佢夠唔夠班踢巴
連呢三點都做唔好既中前場其實已經可以byebye

老老實實啦，有空位既話大把人都係球王啦

我真係未睇過DSO MC青年軍表現
但係佢係有料點解一隊土豪隊肯放佢走？
拉馬西亞同巴既人一向俾人搶，但點解就無人問佢價？仲要身價咁平？
細佬踢咁少都有好多球會要，巴仲要開30m
羅白都有唔少球會想要，就連AG都有

就偏偏佢無乜？
講真法甲大把妖人勁過佢唔係講笑....

連西班牙U21都踢唔掂你妄想佢踢得掂巴塞
會唔會過份反智

我無封佢咩偉大Dso
我亦都唔係要就佢
講戰術安歷基甚至無就美斯小白

出年有一個華維迪踢開迫搶既，對於身型單簿但有技術既人有利
所以我想睇下d so 出年踢唔踢得掂

呢個係我由頭到尾想講最重要既立場
紅色字我唔知邊句令你會咁講

標價only
成交價實平啲

當年搶唔到阿辛斯奧

如果佢憑自己努力天份爭到上陣時間我唔介意睇下佢踢成點
只不過我對佢呢家既評價係基於佢之前表現
佢現階段有無能力踢巴塞真係成疑

巴塞歷來後生仔有唔少滄海遺珠
都有唔少係吹大左

呢幾樣野都係受教練戰術同建隊風格影響
唔可以無視呢兩樣限制

建隊風格
呢隊安帥巴塞主張防反，中場巴斯基斯，拉歇，d so ,前面msn

佢根本唔可以喺防反既狀態下當mc 用
一來佢身型單薄，二來打防返既情況下msn 距離龍門太遠，佢爆唔開都係打返轉頭

如果同一個陣係迫搶
防缐成隊向前移
咁mc個位都會向前移而且唔係企位而是向前迫
跑動對於d so 是較在行
而迫甩個波就有空間發揮

係佢地可以成功適應
但唔可以乏略既係身型
一個身型單簿既人打工兵型中場係好辛苦
完全係廢武功
以咁既條件我覺得佢交到課

算啦，放長雙眼睇啦大家，唔好再為DSO而講
喺講就講球王AG

咁就死啦 拉仔又工兵 dso又工兵
比我都出拉仔啦
Dso明明訂位係playmarker

Dso下季有機會俾佢證明下囉 得就得 唔得就冇得再賴

AG就冇野講 太完美

AG 啪啪啪

比盡輪換料
技術問題

你出去踢十一場搵個進攻中場
做工兵中場呀，佢身位唔擔好撚正常
我唔撚需要佢搵ag 比
咁個環境你想佢雕花
係唔係睇平面睇到有問題

羅白仔今年都打晒you地面

好明顯係要搵個咁都雕到花既人返黎啦

屌那星講到dso係巴塞個環境咁委屈咪走囉
留黎托咩

巴塞就係一隊連伊巴都適應唔到既隊，唔得就過主，得就留低
巴塞唔撚係開善堂呀豬呀狗都要俾機會

樣已經完勝

今次我認同土方啊
又唔係青訓，過去成季都出左成20幾30場
我真係睇唔出依條友有咩料到
真係唔知係咁挽留佢做乜
下季佢keep住有表現既歡迎binc

真心覺得完季個陣AG表現完勝

既然咁你都講得出就唔駛討論

yes

咁華拉提都好撚大機會變水貨喎，咪撚日J夜J啦
又唔係踢開西甲又唔係巴黎頭牌連歐聯四強都未入過以佢為中心嘅中場線連法甲都拎唔到

上年呢個時候好多人J D蘇，包括上面嗰啲
今季都喺乖乖J球王A豬啦

你咪撚話，果陣意甲未廢得晒伊巴亦係當時嘅意甲頭號球星

9白加入反擊

返完工場？

見姑娘俾you早走,me跟埋一齊早走

禾肯定矛牙

me剩係撐ag, 冇撐dso同細佬

禾b ho ball

成班中場炒粉根本係安蛇設計到個戰術有問題，分工唔清唔楚，又成日踢完A位置又擺去B位置，D蘇//AG//細佬個個如是，踢得好就有鬼啦。阿辛斯奧//Saul踢呢隊疤咪又係含撚，講完。

反正都係差個第四前鋒，有手手足覺得bojan可以做到呢個位？

第四前鋒係拎嚟做乜先係重點，講左好耐係拎嚟做戰術變化，所以買條高佬玩燒味最好，好似以前Maxi Lopez咁，不過講左咁多年都係晒9氣。全盛時期嘅Bojan都唔會比得上依家嘅Paco。

Agger 講到口臭了

copy牙精泉睇法

睇完篇長文我有五點諗法

1. 我唔希望華維迪起巴塞會用4-2-3-1, 單防中配雙中場中既4-3-3比較啱巴塞呢種主攻+強調控球既球隊用。

2. 認同佢講要加強防守球員一對一防守既能力。中堅人選會揀Davinson Sanchez多過Yerry Mina, 因為DS識用波, 雖然佢仲年輕, 經驗唔夠有時會踢得太高章。

3. 佢話買球員係按照佢能力去買, 而且應該買一個快速推進, 而且可中可邊路既球員返黎做中場, 特別係想要古天奴/O.丹比利。我就覺得呢類型既球員巴塞而家都有, 細佬同D蘇正正係呢類球員, 仲有Alena(我真心覺得佢盤球推進能力好出色, 踢法仲好全面)。當然而家能力未必有古天奴咁強, 但我更傾向畀時間佢哋。

4. 我一直認為黎緊巴塞係需要重塑返一個控制力強既中場。所以今次中場補強應該係要買返個節拍機, 我心目中目標係華拉堤啦, 若果買唔到就一直博一鋪畀Samper踢呢個位。

5. 右閘位我認為唔應該買比爾連既原因係佢同維度類型太似, 都係靠速度同衝擊力搵食, 而且防守真係一樣唔強。要買就應該買返個能力全面啲既右閘。

勁白

你又豬佢cool牙?

尿液酸bb intern辛苦不？

3 4 5完全agger

真
不過咁多個教頭黎講 華為迪算係少數有試過用高佬玩燒味既人

咩叫cool牙

反ag果班應該係冇乜頭髮又樣柒

呢排係咁ot

copy睇錯左cool

叫左you唔好蝕貢多肥婆

其實要做啲咩？

呢樣真,得msn同中堅係固定,其他人成日唔同位

1.其實4231做變招都ok丫 主打433同意
2.唔熟they唔評論 不如買哂
3. 同意 不過人選Coutinho唔同意
4. 5. Agger

除左不斷傷 大家點睇Rafinha?

不斷整report

once you go black

有冇成日比人屌？

個佢係清泉睇左篇文既個條友 唔是清泉話要買古天奴

好野

輕鬆啦

食女輕鬆炸?

無 個manager話佢果陣都學左2個禮拜先搞得掂曬

佑b點會唔輕鬆

不過次次上位就重傷 下年再係貢就...

More
Me由巴b已經開始留意Rafinha了
點知玻璃

you 2啦

細佬勁,但我唔覺佢好玻璃ge,起碼佢係人地鏟傷,唔同某d乜乜天才自己郁兩郁跑兩跑就收咧,講邊個就唔開名了,佢係兩登好多fans

如果條友無鏟斷細佬韌帶
撚到巧多個球然

真心 如果買左verratti番嚟 佢適應唔到咁點?

比你地屌囉可以點

搵xavi返黎教

又大戰，我𥄫日本妹算

跟住一季後再賤賣比人然後歐聯踢我地出局

完左啦

希望唔好賣
艾簡達拿兄弟me一直睇好係疤的 點知一個走一個傷

馬拉妹>>>>㗎妹

假....假...波..波...
center珠理奈最高

有時望得太明顯比人鬧
日妹完勝港女

兩樣都麻麻

me>all

台妹

不要偷偷丁

台
Rubbish af

rubbish>you

On9

細佬唔係多傷 只係兩次俾d仆街鏟到重傷姐 中場sub要推進cool波好得佢 話接小白班我相信佢比隊中每一個更適合

You on9

大佬都傷左幾次 而家一樣掂 希望細佬都一樣可以上位啦

move on吧啦

買唔到丹比利咪買平價版
畢爾包果個Williams

又藍天白雲

買唔到頂級不如試青訓

Barcelona don't seem to believe in Juvenil A attacker Seung-Woo Lee. His entourage is now analysing offers from other clubs. [@gerardromero]

because she is everywhere

有冇手足已買1718球衣

買吾皇啦 有世冠章

買左好耐 印左美斯

Moved

Hope so
唉 我覺得佢兩兄弟打中場打法上會夾
Now molamola

叫春

大巴奶咁靚仔都要叫春

值得一看

殘體

Barcelona will sign big-name stars this summer - sporting director.

華同丹是但一個，冇你凖備落地獄

【無法跨越】巴塞五次挖角宣告全敗...
新浪網 2017-06-21 11:24:58
在加強球隊陣容方面，巴塞又一次撞到了對他們來說難以衝破的城牆：巴塞聖日耳曼球會。在石油美元的支持下，大巴黎非常強硬地一次次挫敗巴塞的挖人企圖。
巴塞球會將華拉迪列為了收購重點，球會技術部門認為，球隊要想重新競爭西甲和歐冠盃獎盃，就必須引進華拉迪。然而對巴塞來說，最大的問題是大巴黎也是一家買入型的球會，他們不缺錢，而且大巴黎的目的是贏得歐冠盃獎盃，進入歐洲頂級球會行列，美斯、尼馬、C.朗拿度都曾成為他們的目標。
對於巴黎聖日耳門球會的強硬，巴塞是體會最深的，因為他們的5次重點求購已經被大巴黎一一拒絕。《每日體育報》指出，雖然巴塞面對大巴黎的騷擾留下了尼馬和美斯，但他們也從未從PSG挖到自己想要的球員。
此前，巴塞曾多次想把泰亞高・施華帶到巴塞，雖然球員本人希望加盟巴塞，但每一次都被大巴黎拒絕，而巴黎給巴西人的續約合約，也讓巴塞的挖人計劃最終破滅。
巴塞還曾看上大巴黎的另一位中堅馬昆奴斯，魯營技術部門將其視為未來的選擇。在馬昆奴斯踢不上主力的時候，巴塞曾發出邀請，但巴黎的答覆還是「我們不賣球員」。
大衛・路斯也曾是巴塞目標之一，巴塞希望引進一名身強體壯的後衛，但也沒能挖到人。更氣人的是，2016年，大巴黎讓大衛・路斯重返車路士。
拉比奧特也曾進入巴塞收購名單，巴塞認為這位中場球員可以給布斯基斯提供補充，讓布教授獲得休息的機會，但大巴黎根本就不接受談判。迪馬利亞也是巴塞無法從大巴黎引進的球員，巴塞技術部門認為迪馬利亞能與美斯形成很好的配合，但面對巴塞的問價，大巴黎的回答照例是一個「不賣」。
現在，巴塞在引進華拉迪的行動中也碰釘了。雖然華拉迪已經向大巴黎高層表明了自己要加盟巴塞的願望，大巴黎的老闆態度卻非常強硬，表示華拉迪在網上照片可以隨便發，但到球隊集訓時，他還得乖乖歸隊，另外不管巴塞是報出8000萬歐元還是1億歐元都沒有用，因為華拉迪根本就是非賣品。（伊雲）

Ai 仆街啦 dklm

高層死全家

好撚灰

咁係咪姐係簽到semedo

認錯自膠sor

綠帽仔

真係痴撚線 賣撚哂啲有potential啦 dklm

如果佢喺part of包皮轉會，各位可以接受？

我要Lemar/ mendy
包皮不了，人地丙朗風扇

勁咪得lor

Easy go夠喺巴狗風扇啦

唉 咪再提

包皮都好
三個位都打得
買左有撚派玩

問題係當年巴冇意欲買isco
而宜家賤種想反包皮

R. Fernandez: "We are very happy with the players that we signed last summer because they have all make big steps forward in their careers."

搶啊疤狗

買左中場右閘啦咩

慳d啦買前鋒,你地數果d全部可以係大球會做必然正選,點解要黎坐?

有paco仲唔夠？

Ag係國家隊都咁on9

FC Barcelona has rejected a €35m offer for Andre Gomes from an English club. [CatRadio]

35m想買我地ag

華拉堤打歐聯打歐國盃都證明過能力
點撚同
正如點睇我一開頭已經睇好伊斯高
因為佢除左可以屈廢隊機，幫馬拉加打歐聯都表現出色
DSO連穩定地屈廢隊機既能力都睇唔出

伊巴唔適合巴踢法，但佢都起碼果季入20+，國家打毗入賤種波
因為佢係唔岩踢法，但有個人能力

你不如話奧利古亞廢係因為教練，講完。

仲要矮，妒忌AG高大

嘩阿哥當年ISCO身邊乜人華拉提依家身邊果堆乜人？唔講名講身價都差天共地啦，帶隊能力屎呢樣無需討論啦。阿伊巴當年咪打歐聯碌柒咁囉，結果嚟到巴塞依然碌柒，我實在唔能夠可以好似呢度大部份手畜咁當佢係解決一切問題嘅救主囉。

你無限極端化托柒咩，奧利古亞打簡路迪、迪亞高卡普呢啲都比人雞姦，去阿積士又碌柒咁，由頭到尾未撚證明過任何野。你搵例子類比都好少少啦。係疤踢到碌鳩咁出去踢又正正常常嘅例子又唔係無。

如果香港有普選但新特首係仆街咁點？

任何新人事物都一定會有機會fail架啦
無人保證到任何野，但唔代表因為咁就唔尋求改變

而且華拉堤係大賽證明過自己

喂阿哥佢之前歐國盃傷左世界盃分組賽出局歐聯穩定八強至十六強收皮點係大賽證明自己？連踢個聯賽都唔係頂級嘅。

你柒夠未，係疤踢到碌鳩本身已經唔值得留啦
呢個根本係重點，而DSO就係疤鳩，咁仲死攬佢做咩？
大把勁人例如伊巴都無機會等多一季，講真佢憑咩？

你無睇過佢歐聯表現？
歐聯淘汰賽夠大未？

教練用得唔好嘅碌柒同本身無能力嘅碌鳩本質一樣？你攪撚清楚未？ 任何年青球員成長都要時間架啦，好彩當年鳩白FIRE果班無你呢種球迷，唔係一早比人賣鳩走左，當年鳩白就係比人笑四不像。

你弱智夠未
教練廢同時球員可以唔夠班
鳩白四不像呢個例子我駁撚過好多次
鳩白後生時打強隊係有突出表現
國家打毗撚到加高一棟都無，歐聯決賽正選唔怯場
DSO有咩驚艷表現呀？
年青球員要成長唔代表呀豬呀狗都要俾機會呀明白
小白係小白，丹蘇係丹蘇
Tello夠俾得多機會成長啦，踢成點呀睇過？

十六強、八強料，你話大咪大囉屌講真，又要做中場核心又要帶唔到隊入四強乃至決賽冠軍，輸比疤算，輸比英奴波有乜好吹奏？ 見撚到全世界人都含佢我R撚晒頭真係。

Verratti幾時踢過歐國盃
歐聯佢又有咩傑作證明過自己

你自己睇下歐聯佢對巴，皇，車既表現
佢係現今最能夠幫巴塞中場提昇實力既人

安蛇唔撚識用中場就證實左，DSO//細佬呢兩個夠唔夠班就肯撚定未有實質定論，唔係佢地之前係西甲啲表現講鳩刷數據呃返嚟？不過我都慣撚晒講真，08年果陣夠一撚大堆人話清FIRE買林伯特啦。你當年無份9UP掛？

因為你唔識波又扮撚哂野囉
十足似啲大陸論壇啲垃圾成日懶係眼光獨到唔明呢樣唔明果樣，然後吹到Samper第時會天下無敵咁

妖你真係當人無撚睇過咩，法甲都可以跌出嚟嘅所謂中場核心，挑。

扮乜撚野眼光獨到吖，事實上華拉提比唔到乜好實際嘅表現去說服我，你思覺到佢有出歐國盃啦。

鳩白後生邊年係歐聯決賽正選?

最後生嗰年都25啦

睇完就係唔覺佢有所謂超班表現
話佢幾OK唔錯咁就係既

講到佢超晒班我真係睇唔出

仲有你答左我佢踢過邊年歐國盃先

細佬同DSO唔同
細佬起碼有啲遠射可以J下，而且唔止一次，證明唔係負碌
打PSG第二回合證明左佢有能力打美斯右邊鋒後備
而且好多球會想要，身價超過30m

DSO呢？有咩證明過自己表現，有咩好突出表現？我唔係話佢差，但佢未好到值得巴塞要夾硬俾機會佢。
mc青年軍又唔要佢，呢家又無球會要，係呢個通脹年代身價仲係幾百M
仲要連U21正選都俾人搶走，當年大佬都唔會啦

你話華拉提40~50M去搏下都算鳩數，屌你依家吹撚到70M~110Ｍ，仲有好撚大機會水貨（未踢過西甲、歐聯例牌收皮、跌法甲），一炒粉就仆街喇，人工又高轉會費又貴。

屌你巴塞真金白銀買返黎你話係人地唔要

DSO當年係疤狗買返嚟嘅，乜野曼城青年軍唔要？你講u21無正選根本係佢過嚟疤狗安蛇唔撚識用佢之後嘅一個連續動作，你提嚟無乜實際反駁能力，要駁我都講左，一個年輕中場成日比人亂擺位係好難發揮到。我個假設有三個：

一、D蘇仲踢西維爾黃潛嘅話發揮會唔錯，U21一定有正選
二、無論阿辛斯奧或者Saul如果係安蛇旗下唔會有乜特別好嘅表現
三、D蘇根據之前係西甲嘅表現加上後生會有發展空間

agger 蛙b,安狗唔識用人

拿呢樣係你認為，無人可以保證佢黎到即刻變沙維，但我唔覺佢係水貨
至於歐聯係PSG收皮唔代表佢收皮啵，阿根庭夠成日收皮，你會唔會話美斯廢？
而且收皮極都炒到巴四蛋？

70M至110M係貴，呢個世界根本無人值咁多錢
但呢個個球市就係咁，連莫拉達都要70m
更何況啲錢又唔係我地，巴塞簽完新贊助根本係有錢，只要清咁啲高人工垃圾，巴塞係俾得起
你覺得110m唔用可以有咩更好用途？
留黎貪污定起球場？關我撚事呀
而且你唔用錢會影響戰績，影響戰績又會影響贊助同廣告，根本係惡性循環
足球係十一人運動，你每場只係可以出十一個
你買十個一線頭中場同買一個世界級中場都好，你每場最多出3個4個中場左右。
本身踢得皇，巴，拜絕對正選既人根本兩隻手數得哂，你係要買就要俾呢啲錢，如果呀豬呀狗都踢到梗係唔駛俾咁貴

安狗唔識用人同球員本身未夠班無衝突

安狗其實唔識用拉B添，但佢會唔會踢到AG咁？

你覺得如果佢真係有料曼城呢啲土豪隊會咁平放？
你自己睇下DSO訪問，佢踢曼城青年軍踢到後期連正選都無

ag好撚勁

阿根廷去撚到決賽先輸同psg嗰啲歐聯未入過四強有得比?
仲有verratti喺巴黎得到既支援同美斯嗰啲單天保至尊有得比?

講真verratti係貴啫
錢都係球會既要買咪買我又無份出

不過我唔會話睇到佢就係最後一塊拼圖咁囉

買中場不如買左右閘先啦

美斯帶隊世界盃決賽你覺得有任何可比性？咁佢比疤狗反杯六甩又點計？講巴黎頭牌你問人好多都係會答迪狗利亞或者卡雲尼先啦。炒疤四甩頭功唔係隻迪狗？點解會咁？講到尾咪能力不足然後比人煲水煲到大一大囉。會員制嘅球會我唔撚同你講乜野負債，事實上疤狗嘅財政狀況根本無你講得咁好。好話喇，依家係敗狗踢正選個Thiago咪又係當年唔比機會後生嘅產物囉。

就係鏝城呢啲土豪隊先至唔怕放人呀 你當佢地係波圖摩納哥做黑店?
橫掂都未打起咪出錢買返至多

一.你自己睇下今屆歐國U21兩場先啦
就係佢第一場踢得唔突出，比其他人比下去
所以先第二場對提子無正選

二.唔覺，安蛇係垃圾係共識，但球員個人能力有時係好明顯睇得出

三.D蘇所謂既西甲表現，最多係西甲中游表現都俾多，至於你話佢有發展空間，咁實有，每個人都有，但我睇唔出佢上限可以高得去邊。我都睇唔出點解巴塞唔俾機會其他青訓試下而要俾呢個無任何突出才能既人

屌你拉傑迪下半季其實碌柒咁，不過三冠功臣大家費事屌撚到出面啫。

幾on9先講得出呢句野

同你講多都晒9氣，去打飛機算。

其實用今年國家隊表現評價ag,dso 呢兩個迷失左成季ge球員根本唔公平

Mboula咁平賣出去係咪又係垃圾

再者dso定位暫時都係後備,冇果個質素係係正常

話佢打唔贏廢隊,咪就係安狗唔識用囉

你話我話，Asensio同Dso調隊打，依家正選果個會係Dso比佢屌果個會係Asensio。點會會有呢個假設我唔撚再多作解釋。

DSO邊忽可以同泰亞高比
泰亞高係衰維蘭路華要衝一百分，同埋佢本身踢法果時好高章，但佢個人能力係好突出
同DSO根本唔同
其實你地可唔可以實事求事啲唔好將所有後生仔撈埋一碟黎類比，小白係小白，大佬係大佬，DSO係DSO
唔係呀豬呀狗後生仔都一定係有小白大佬既潛質
你要睇既睇佢地每場波既表現
而唔係一見佢後生就直覺覺得唔俾機會佢就變下一個大佬

巴塞後生仔有好多滄海遺珠，都有好多吹大左
DSO上季機會唔係話少，但佢真係證明唔到自己

唔阻你打飛機，事實係難聽

教練可以變廢一個球員，但唔可以令一個資質平庸既球員變天才

可能阿辛斯奧俾安狗教會俾我地屌
但DSO去賤種一定做唔到阿辛斯奧做既野

單係絕對既爆發力，施丹唔識變魔法令DSO有佢果種爆發力
施丹唔識變魔法令DSO突然技術高一班
施丹唔識變魔法令佢DSO突然入幾球世界波
施丹唔識變魔法令DSO突然有能力當拜仁雪糕筒咁扭

每個球員有佢潛質同上限，你要接受呢個現實

丹蘇暫時黎講的確唔得
但可以比華dee練多季睇下咩料

呢個係巴塞唔想放，但摩納哥直接用300萬激活違約金

我不嬲唔反對呢樣，如果佢用自己能力說服到教練
我都歡迎佢下季用小白級表現黎bin我C
我唔介意

dso 可以睇多季 但我都唔睇好佢有潛力踢正選 土方同我諗法一樣
一個球員如果真係有潛力成為世界級 你多多少少會係一兩埸波或者一兩個細微位睇得出 果個球員個人能力出眾 但真係feel 唔倒 dso 有potential

最好笑係d唔識波既人真係以為死用青訓可以出多次沙維小白美斯

多鳩餘啦，呢套論調我呢兩季見過好撚多次啦，實際上疤個戰術體系唔係話你能力好撚高就可以撚得掂，通常你（地）會提出埋，改埋個戰術咪得囉。咁我仲睇疤狗托柒呀？

你咪煲到Asensio咁撚神啦，Dso同佢最大差別係Dso無乜有打強隊嘅場合證明自己，而西甲賽場兩個差唔多表現。話自己追柒潛西維爾好撚多人都係9up，咁撚多年我上高登係得足人同埋當年玩Yahoo經理人果幾位人兄先真係叫追，連切柒達打華歷簡奴之類嘅戲碼都追埋。

足人真喺經典，而家迷埋愛狗

下季決定每一場都買賤種皇贏波

Asensio同Dso差唔多表現都講得出

先唔講 Asensio每次歐聯後備入替都有貨交 淨係皇季尾果陣雙線作戰 聯賽出B隊 Asensio場場都有貨交 同埋睇得出佢意識同插入時機係好好 雖然聯賽既對手都係中下遊 但係Dso連對中下遊球隊都冇 淨係得一兩場好波

阿生呀，我講緊佢係西維爾//黃潛踢果陣呀，有幾多人真係知佢當年次次YAHOO經理人爆分//幾多人睇過呀？最後個問題又回歸原點，喂你個主帥下下亂咁用班後生無固定位置點會踢得好？都係果個假設，Dso係獚狗打，Asensio係疤踢，咁依家大家吹奏果個就會係Dso，屌果個會係Asensio（好有可能）。

你估全世界得你同佢睇得多波咩我連岩岩特內里費對雞菲場升班資格賽都有睇呀
講起華簡就正好反映呢度啲人幾咁無知
我記得上季你地好撚鍾意吹奏華簡個柒頭光頭教練，話佢進攻好睇，猜得好
但我果陣已經睇死華簡實收皮，因為我有睇華簡，係呀進攻係流暢。但個教練以為自己教巴塞？教隊中游料教進攻教到無防守根本自取滅亡
而事實證明係點？
唔識波唔係問題，自欺欺人先係問題
要接受現實，教華簡呢啲波就唔該做返好防守先
踢巴塞搵球員就唔該搵個有級數而唔係下下賭某某某不知名後生仔係新小白
華簡唔係巴塞
DSO唔係小白級數
呢啲係現實

講返實際啲，你話我9吹？
唔係我係咁係度講D蘇黃潛上季係打翼多過中場
啲人仲J緊佢新小白呀
其實好簡單，大家口同鼻拗，不如你話我知，D蘇職業生涯踢咁耐
有邊場波係值得我留意，係有突出表現證明到踢巴塞？

你講得岩，巴個戰術體系係難適應。
單單能力高係唔夠
係要能力高+戰術意識

但我地討論緊既人似係能力都未夠...第一個門檻已經不符

華簡季季走幾撚多人你唔撚講？最叻第八N季提早上岸喎，以當時人腳超晒班啦，Paco絕對係一個有能力嘅領隊，季季借人修修補補都差啲入歐霸仲想點？你吹奏果類含撚龜縮波，例如奧沙（唔係今季呀）咪又係含撚，當時唔撚識攻施古度炒撚左球單刀先降班嘅，靠撚埋啲利亞拿。仲有華拉度列呀，出名龜，無完艾拔咪又係含，要唔要再舉多幾個例子？桑坦德？靠東奴單天保至尊直情和撚過獚狗，當季第幾？根本護級你和波頂撚盡咪又係拎1分，你和撚足38場都係降班與唔降班之間，之前41分都要降啦。咁你日J夜J嘅華拉提，我實在完全唔撚覺得完全可以做救世主喎，當年法比仲撚勁啦，一樣照死。一個球員發唔發揮到除左睇啲花巧野外，對戰術理解你估唔重要？事實上好多所謂貴價新星嚟疤狗都係含，嗱，你話依家買果個係普巴我就可以同你講諗都唔洗諗可以收鳩青訓皮，因為太超班（歐聯決賽，意甲長年踢得好），華拉提未到呢個水準囉。

你口中能力未夠嘅所謂實證咪又係嚟巴塞第一季之後雪到硬撚晒＋亂擺位嘅「表現」嘛。根本同一班人由唔同人去擺戰術可以完全唔撚同，0809嚴格嚟講只係右閘買左特警叫大修，享利吞精美斯fire鳩白耶耶佩奧爾軍師膠度華DEE全部都係列膠特時代就係度，到依家Dso個情況係，佢仲未肯定係「本身能力唔得」定「主帥唔識用」，呢個情況幾個年輕中場都出現，如果要以70m~110m去買一個連法甲冠軍都可以帶失嘅所謂中場核心，我寧願信原隊人馬（包括AG）。

問題係呢兩個球員都係打翼先係最好 而家就係皇馬有位比asensio踢 巴塞冇位比Dso打啊
兩個球員 教練都有比機會 一個把握 一個把握唔到就係咁簡單

二黎 巴塞最特別既地方 就係球員要融入球隊唔似皇馬施丹會為唔同球員制定戰術 AG Dso踢得差 某程度上係因為佢地跟唔上MSN同小白既踢法 下一季 巴塞重心一定仲喺呢四個球員身上 所以Dso一係專心右翼後備 一係就走

仲有 踢波時間短過你 唔一定就係唔識波

我絕對無吹奏龜縮波，我亦最憎龜縮波
華簡啲波係好睇都係事實
個問題係成績決定一切
我唔係叫光頭佬放棄進攻，而係佢根本唔撚識防守
講真華簡借到迪亞高路蘭迪呢啲都唔叫差架啦，但條後防都豆腐咁，佢責無旁貸啦

至於你講普巴，我認同佢係有料，我覺得華拉提同佢係同級，而且更適合巴塞球風

你呢個point 完全無說服力可言 失法甲冠軍=球員能力問題 乜撚野邏輯 講野前諗清楚d先啦 同埋今季摩納哥假假地都歐聯四強 照你咁講 我地今季無冠美斯小白都係廢 ??

世界大戰

法甲同西甲比

以假設嘅條件做基礎都可以拗咁耐

Can you feel

高登巴狗個個追住小白條撚黎含
黎到連登咁多人夠疆同佢嘈
反了反了

駁吾刀

飲啦

U肯定好少mon post

dso係有料 但唔可以話係小白接班囉 得細佬仲勉強算係

真 呢兩年仲會留意青訓嘅真係冇幾個 如果唔理戰術同青訓上位 拎得多冠就得 隔離賤種呢幾年可以滿足到大家

細佬唔係傷 dso撚有機會咩

Ag>>>>>>>>細佬>dso

有留意青訓同DSO有無料根本無關係
青訓有料咪上位，佢係度反而阻住人上位添
而且能力高係基本，戰術理解係成功關鍵
個問題係DSO係咪屬於果類能力高但唔岩踢例子？我唔覺
佢連能力都未夠

成班小朋友係度講睇得波多，咩升班資格賽希有睇好似好巴閉，呢d基本野架啦
仲話吹奏小白，吹奏個連路都唔識行既有咩意義？我吹奏紅字美斯啦不如

今時今日科技發達個個睇波都多，不過個個變晒專家又話無青訓出色，真係笑死人

發覺有弱智未上水

就連最有潛質個幾個都唔俾人抱期望 覺得外來一定更出色

又撚小白

一個球員有料無料有時唔駛專家已經睇得出
而且話人小朋友唔會顯得你有道理
你係一個討論區有幾資深同呢個世界發生緊既事實無關係
我睇波睇得耐睇得多我自己知，所以我先可以理直氣壯，唔駛理你地係邊個
我仍然相信拉馬西亞會有好青訓。
不過，第一：邊個可以保證？
第二：無人有魔法可以令你死J爛J果個一定變下一個小白美斯沙維泰亞高基馬度等等....

講每個球員就最好實事求事根據返佢個人表現
唔好將所有後生仔撈埋一碟
佢有咩突出既比實表現，大家可以講下等我見識下(其實我真係睇左好多，真係無)
可惜有啲球員連J片都唔覺突出

你指邊幾個先？

其實我想講好耐
DSO唔係青訓黎

月經

我發覺好多所謂巴迷根本係拉馬西亞迷多過巴迷

但你地知唔知巴塞其實以前傳統唔係重用青訓
巴塞傳統係有佢獨特風格，而且都會用青訓
但當家球星其實好多都係買
由告魯夫到羅馬里奧史岱哲哥夫米高勞特立朗拿度李華度細哨全部都係買

只不過去到哥迪奧拿時期再加上美斯小白佢地空前成功
先俾人感覺巴塞青訓天下無敵

我都想巴塞可以全青訓贏歐聯
不過真係未必得，有啲位可以用青訓，但有啲位真係要買人
而且培養青訓同買人無咩大衝突
你買人筆錢唔會影響到青訓
我一向係支持後生仔打中下游練

係呀，佢連自家青訓都唔係
又唔突出，所以我唔明點解有人可以死攬佢

引曬d老seafood上水

知唔知波台大佬去左邊？

而且果啲咩「巴塞DNA」大於一切
例如教練一定要踢過巴塞，連魯營看門口既都比外來教練好，因為佢地有巴塞血液
以上呢啲野都係哥迪奧拿打後先有
以前卜比笠臣雲高爾邊有呢啲野，成班荷蘭幫帶過黎添啦
根本巴塞從來無一個理念或宗旨係要以青訓為重心
我宗旨好簡單，巴塞最緊要踢返佢一直既風格，控球，具侵略性，肯攻(呢樣野哥迪奧拿前已經係)
邊個踢無所謂
青訓一定要俾機會，有料留，無料外借，出面都踢唔掂就bye

都唔關睇波時間長短事，係有無真係睇過就胡言亂語9UP問題，今時今日太多人睇兩場//睇精華就當自己睇完場波亂9講野，唔係話乜，Dso有能力係西甲立足呢啲都無乜好質疑，結果比人踩到屎都不撚如，日日瘋狂追住對家含撚，不如轉會算啦你地對自己球員咁無信心。

高登最識波vs連登最識波

問題係人地衰撚左一季你就完全否認定之前嘅成就，你咪撚玩啦。即係假設Radiohead某隻碟炒撚左粉就係垃圾，之前果啲成就就要完全否認？莎士比亞三十六劇亦絕對有膠劇，四大悲劇就唔係文學顛峰？華拉提絕對無壓倒一切嘅潛力。

咁唔係睇乜？即係大家盲毛咁，媒體//身邊9upper都J就等於好球員？事實上P$G嘅陣容就無可能失法甲而佢地失左，講到尾乜問題？球員能力。

屌，睇波多唔撚多呢啲你自己先知啦阿生，做人過到人過到自己呀。

無機會有出路所以而家青訓好多都會去國外球會試
問題係巴塞青訓大多因戰術要求而變得巴塞專用，呢個都係事實

屌你老虎我就真係唔撚信有人會裝個ON撚9 TVB收費日MON夜MON P$G，大家咪又係打機//睇兩場波//睇J片就日J夜J華拉提當佢神咁拜。

貢長
吾追post鳥

阿V92呀，列膠特呀果啲當日咪告魯夫點名請架囉 你自己MON撚返當年9192果季同埋9394果季有幾多係西班牙人，又有幾多青訓，講到尾華拉提唔係細哨囉。

一樣

我偶像鳩白是咪返左來?

下
我記得高登個個都好拜佢架喎

平行時空

me

真係平行時空

ben simmons

黎緊mvp都係禾地76人既人

富, ben, embid，J到一地血

戇鳩，如果一個球員有無料係唔包潛質，更係好多普通人都睇得出，問題係要睇出一個球員既潛質就唔係你呢d普通人睇得出，用下腦諗下啦，唔係洗撚有球探呢個職業咩
，唔係睇咁耐波，知道呢個世界咁多事，但咁簡單既事都唔明？唔想認係小朋友？咁咪俾d智慧再講野囉

仲有，你理唔理直氣壯就唔關睇波多唔多或你講野岩唔岩事，你睇你講一個球員有幾多料唔洗專家去睇都知，一樣理直氣壯，不過唔係完全正確之嘛

另外，咩球員上場都唔會有保證，美斯都有低潮既日子，現實世界唔係打機，唔係你班小朋友鳩up兩句就係岩，現實係講數據，專業既分析同判斷

你覺得無咪無，我亦唔需要同你講，邊個球員得邊個球員唔得係要夾戰術等等好多野，一個大家以為唔得既球員係唔同既體系都可以變左得既球員每

出去撚狗咪撐囉
平時鳩up都冇人理

好睇過波

拜佢
人唔笑狗都吠河

拜佢
人唔笑狗都吠啦

矛盾對決

睇黎下年可以係連登開小白洗唔洗又重考DSE既POST

真係救撚命 一個dso都可以嘈咁撚奈
依加講乜都冇用 有冇料同啱唔啱隊波用 下個月熱身賽華維迪自己會知
到時佢可以汰弱留強咪好 好似安蛇死攬垃圾先再屌過OK?

只講拜佢呢單嘢，唔通我之前上緊老番高登

老鼠你又入黎食花生

以前伊巴嘈左幾個1001你見過未？有無問題？討論區就係拎嚟討論架啦。

鳩白買左智能電話未牙

土方不如答左我恩尼斯達踢歐聯決賽正選最後生嗰次係幾時
同埋Verratti踢過邊屆歐國盃先啦

仲有留意下鏝城就知
佢地對班年青球員向來都係啱價就放唔阻人搵食架啦
仲有早幾年無乜幾何升人上去
有幾戇鳩先講得出鏝城當Denis係垃圾唔要先賣比巴塞呀

真

似mp3多過電話，長期用spotify聽歌

小白聽開咩歌

古典，呢排聽卡拉鍚果兩隻60同70年代嘅精選，覺得60年代好啲，更加細緻。馬勒呢年聽得最好，港樂呢年都玩緊。仲有Indie，Local Indie都有聽，David Boring果隻覺得唔錯。

Local Indie有咩推薦

其實香港好細
建議你上BANDCAMP跟Genre鳩㩒又好
都唔好咁強調要香港野

David Boring一路以來都唔錯嘅又

粉紅A//elf fatima//AMK//Huh//荔枝王//怒人//米奇老味

呢啲我算成日聽

聽馬勒嘅話聽abbado好過卡拉揚

不用再嘈了,ag宇宙第一

屌 講錯左,ag宇宙第二,第一係某位智利藉球員

冇錯，包禾真係勁

雞胸黃大仙

巴我

巴禾

屌佢老母，更新完個連登app, 個介面肉酸到

個post 好睇過垃圾巴啲波

小白兄會唔會用電話上forum定堅持自我只用電腦上

決定日日追post睇土方vs小白

下個po名
土方vs鳩白

有9白是唔同d

喂古典有咩indie啲嘅推薦

鳩白擺先ok?

聽親都最出名嗰啲

世界大戰抹黑宇宙了……

有呢啲大戰先精彩

出街睇書多。

地鐵睇書嘅男人好型

古典梗係聽出名啦，因為經典化左，傳世之作肯定有佢嘅獨到之處。你聽晒貝一至貝九，馬一至馬九，柴五柴六，安魂曲（莫扎特果首）先，再繼續落去可以試下歌劇（華格納、威爾第）。

無乜特別，好多阿叔都拎撚住啲風水書睇，仲有啲老港女睇愛情小說。

聽馬勒就要睇呢個網，好撚屈機。

歌劇真係冇聽開
試下先

英文書ok?

歌劇我自己就真係完全唔撚過電。

OK嘅，睇英詩就好型。

又讚自己

我睇英詩要查字典，拎唔到出街睇，出街睇中文書多。

睇開英文書

rach 2 3刀矛寫 渣架
rach>>>>>>>>>all

睇咩

Rachmaninoff都幾好，但我覺得同貝莫馬柴巴哈果班有啲距離。

小白兄咁型，搵到另一半季

小說or自己個行啲書

唔型，一條心搵鬼妹。

以前我都睇小說多，不過攪攪下全部都係睇詩，依家睇啲文無韻律硬係覺得差啲野。

你有無處女情意結?

完全無，最好食煙飲酒隊草。

有咩詩介紹
sci人冇咩taste

小白兄結婚後會唔會生仔女?

睇晒Shakespeare 先

睇你想古典啲定現代啲，香港人英文再好都係睇現代好少少，純種英文都係三大巨頭（奧登、艾略特、葉慈）入門，之後可以試埋拉金、哈代。再近少少，希尼都唔錯，仲有沃爾科特。

唔好亂點人，莎士比亞果啲幾乎係中古英語，無接受過正統訓練都幾難睇。

講到我有受過咁

唔結機會大過結，同人相處愈親近你幾乎就會係個性上有變異，起碼會抑壓左個性嘅一部份，而我一向都係個性好強嘅人。

睇唔明啲譯名

咁有好多雙關語你未必睇到啦，有時睇唔睇到，成句差好遠，讀文學正統訓練係必需，我都想試下果種正統英國文學訓練，不過睇下點。

我都係

搵人 KAI PO

死基佬先會有咁嘅詮釋。

小白兄最近有無去叫雞出火?

me睇到是貢

Ｗ.H.Auden
T.S.Eliot
W.B.Yeats
Philip Larkin
G. H. Hardy
Seamus Heaney
Derek Walcott

唔得閒。

上面對Dso啲討論好撚精彩

小白兄中意邊類型鬼妹?

幾乎白種都已經OK講真，鬼妹真係好撚屈機。

座騎

我反而都係鍾情本地貨

法比老婆個隻點睇，mix中亞個隻

港女貢矮。

有人kai新po未

靚嘅黑婆我都得呀。

杜蘭特老母點睇?

佢邊撚度靚呀？

點解老鼠個撚樣又喺度訪問鳩白
問埋啲野九唔搭八好似相睇咁撚樣

肉感美

你咁撚重口嘅？

new post